(多圖)終於搵到插件取代chrome個google translate,咁轉用firefox啦屌

死罪1:依家chrome開機service由一個加到三個 service

死罪2:長期RAM佔用率高(50%倒)
死罪3:更新完成日crush(如果D野冇autosave收得皮,建議養成ctrl + s好習慣)
死罪4:十年如一日嘅google theme
死罪5:更新完書籤要按多下select
死罪6:d chrome實驗成鳩日改名搵唔返改個d settings

如果唔係chrome原生插件google translate搵唔到取代一早轉鳩咗,firefox addOn不嬲多人玩d
取代品:Simple Translate

Source:

youtube子母畫面
仲有個firefox 71 ver.更新到youtube可以子母畫面separate成個別視窗,個視窗仲係可以draggable同resizable,屌打原生youtube迷你播放器同Enhancer for Youtube™ fix死係一個頁面入面

Source:

Firefox會定期推薦theme
Theme可以保留新鮮感,你極簡開都會審美疲勞

唔like又可以自己custome theme,friendly到唔洗自學css

Firefox Lockwise
Firefox自家password同步儲存軟件,帶android同ios,最緊要係咩?獨立於firefox自成軟件又可以sync翻firefox browser

Source:

除咗要適應layout之外其他基本野唔使講,d browser快捷鍵同chrome一樣,插件種類多過chrome

快d一齊換啦

即裝

仲以為軟件台冇人

用firefox都係離唔開gmail

可唔可以叫返extension
插件好難聽
插你個件

Firefox官方Blog︰不應只制止特朗普使用平台，應該預設權威工具抵制不實消息

仲有兩點補充係firefox隱私處理比chrome好,chrome好多位模糊Cookie點處理
另外，firefox voice search 未有廣東話support

用開win10 mail

push

chill 不如我上reddit打大段英文,你再comment我

私隱

其實係咪要做caveman

唔想打英文，你可以用返chrome 自己個譯法：「擴充功能」
插件呢個詞根本表達唔到個意思
攞嚟形容叫雞分分鐘仲更加貼切

我就信唔過firefox lockwise
另外如果堅持要用firefox我唔建議login
bookmarks可以經xml檔import
passwords就用password manager (e.g. bitwarden)
如果係首次用password manager，可以將原本用緊既browser既儲存password既csv檔export出黎再import入去manager

import完去manager後記得刪返電腦上既csv檔，因為個檔係完全無加密既text file

叫插件有咩問題
你自己覺得唔好聽就話人

如果要chromium based 就用 vivaldi

推

留名follow

MS 最好機會成虛而入，最後乜鳩都冇做過

取代唔到chrome原生隻全文翻譯,經extension有時有啲網/動態網會翻譯唔到.
原生ko all

ching都啱嘅，橫掂而家回歸左，無所謂啦

用ungoogled chromium

duckduckgo呢？

ching, 唔關回歸唔回歸事
「插件」本身又唔係咩奇怪支式中文
只不過係plug-in 嘅中文 根本冇問題

用開iCloud mail

Protonmail

起底冇野睇口吻十足十幾年前移民上哂岸d on9或者係五毛狗
同埋我都唔知有咩問題
成鳩日衝出黎矯枉過正

暫時未試過冇

未聽過，duckduckgo d frd?淨係識tor

原本清中意送啲資料畀apple

填form既網

填咩form

外掛

政府工

插件係 plugin，同 extension 根本係兩樣嘢嚟

不過樓主好多支語，又帶 android iOS 又隱私

試完 , 都係取代唔到chrome既內置translate
chrome translate雖然唔係最準
但速度真係最屈機

帶有咩問題？隱私係我懶順手copy firefox個page事關係台灣版本

巴打你都幾風趣幽默喎，無啦啦衝出黎屌鳩我多支語？咁好啦既然您咁高尚咁斟酌用詞咁文皺皺嘅話，係呢度建議您不如寫本香港人專屬字典好冇？（2019年6月12日後修訂版）
最好取代埋中文字典,作完之後出街呼籲人用埋您個套字典，去屌柒d中文老師到解用支語教書，續而淘汰沿用幾千年嘅中文務求完美符合您個要求啦
屌你老母仲衰撚肥絲大隻捉人錯字，係度捉我用詞，唔撚知有d字前後寫都可以照樣通用？你咁做同當年文革鬥紅有咩分別？小朋友識唔識咩叫同義詞？Plugin好Extension又好咪又係同一個意思，唔係話你錯哂但係你做乜嘢啫？
我唔撚訓都屌鳩你個柒頭皮，無啦啦捉人用詞，矯枉過正on99

你講D死罪，除左食RAM我冇一樣中過

以前有諗過試下轉其他瀏覽器
FIREFOX有試過但係搵唔到插件可以替代到tab outliner
CHROME以外, 有D CHROME底瀏覽器亦都係冇用到GOOGLE ACC
所以有D插件備份SETTING用GOOGLE CLOUD都會用唔到
而且都係食RAM
結果都係用返CHROME

1:巴打不如你開msconfig黎睇下有冇?除非你冇set自動更新就係
4:google theme係冇變化喎
6:你冇用開啫

Firefox有插件可以替代到tab outliner
我用search engine搵“tab outliner firefox add-ons”
第一個result已經係

係咪你太依賴chrome先畀藉口自己唔轉咋

按右下角button可以轉各種view type
仲好用過chrome個tab outliner

插件備份SETTING大部分都可以export做文檔再restore
upload上google cloud已經睇得出你唔注重私隱
講都無謂

特登裝佢個CHROME版插件落黎試用下
原來又係同其他濕9 TAB MANAGER一9樣
講得出可以替代TAB OUTLINE應該係未用過

唔用嘅常用PAGE可以直接係TAB OUTLINER度關左佢
要用果陣鍾意幾時都可以係果邊開返
甚至SET左佢係重要PAGE可以瀏覽器果邊關都得
咁簡單嘅功能現時極少TAB MANAGER有做到
而你果個根本冇哩種功能同我講可以取代
自己未用過去用下先好講啦

唔用嘅常用PAGE可以直接係TAB OUTLINER度關左佢
要用果陣鍾意幾時都可以係果邊開返
甚至SET左佢係重要PAGE可以瀏覽器果邊關都得

明明就做到

兩害取其輕
用Palemoon其實

用過，播唔到DRM-controlled content 例如viutv

啱啊 Firefox連自己個 browser嘅 security都搞唔掂
為人垢病 仲信佢個所謂 password manager?